[跪求] 旺角遊行，入一入嚟

我知我係p牌一定俾人屌到上天，但我希望大家做多幾日和理非，等8月5大罷。

旺角批得俾你一定擺好哂位，我只係唔想再有人送頭。但你地最終點樣做，都係當時民眾智慧決定。

不割席，不指責。

8月5一齊罷工，一齊幫手令無得罷工既人實現罷工願望。
8月5一早就要好多人幫手坐地鐵。

光復香港，時代革命，天佑我城！

自推